其實回魂夜個榮仔去咗邊？

爸爸媽媽死咗，佢一個鏡頭都無

收左工

想知道友明多D

好多功課，唔得閒拍

唔係回魂個陣俾人鋸死咗咩？

德仔老豆？

好熟，邊個德仔

返屋企食雞髀就真

番左屋企食雞脾

國產凌凌漆